Para todas as reuniões deve ser criado um issue com o título "Ata (Equipa) (Nr) - (Data) - (Tema) - (Presencial/Remoto)" e na descrição da ata deve estar o que foi debatido nessa reunião e a que conclusões chegaram. Caso seja necessário, como por exemplo nas aulas, pode ser escrita uma ata rascunho e colocada em PM/atas/ata<num>_draft.txt. ***O link da issue deve ser colocado em PM/atas/atas.md.*** 
